Hij is de dunste soort bedrieger - is hierheen gekomen met veel lege namen en feiten die hij ergens heeft opgehaald, en je neemt ze voor _proofs_, en helpt jezelf hiermee voor de gek te houden dwaze vrienden hier, die beter zouden moeten weten.
Mary Jane Wilks, jij ken mij ook voor je vriend en voor je onzelfzuchtige vriend.
Luister eens.
naar mij; verander deze meelijwekkende boef - ik bega je om het te doen.
Gaan jullie... Mary Jane ging rechtop zitten en zij, maar zij was knap!
